見完工，大家點睇

見完叫我聽日番
成個見工流程佢地都好nice
但諗番唔係好想做唔識sad no
唔想比人覺我我係冇責任嘅廢青
大家會點拒絕

利申：份工放紅日，朝9晚7 12k 勞動力工種

咪直接打去推囉聽日 反正以後都唔洗見
唔鐘意又去見？ 晒自己晒人時間

thx ,我會推，但如果你係老闆會唔會好嬲我

其實老細有心理準備預左有人比左offer可能會唔做果d架啦 就算嬲又點？
間公司起行頭大唔大先

唔大呀，但朋友介紹，可能僧令到個朋友難做

我都知會浪費大家時間，但有啲野真係in 左先後悔

我認我仆街